第一屆寵物破壞挑戰賽

第一位選手
只用三成實力

第二位呢

破壞王

點樣整到咁

成個犯人樣出曬來

個樣好呆

成隻新門咬走一部份，真係狗皮都想撕左佢

我都有買依款針織公仔比佢
隻隻都唔洗一星期就咬到爛晒

我懷疑啲狗係有見強迫症
我嗰隻又係咁

次次破壞完個人又懶無辜，成班衰仔
咬門真係肉赤

佢地好鍾意聽撕爛野既聲

同佢講 個社會俾你地破壞哂喇

想買隻八哥陪老人家，有冇寵物店/狗場推介？

你以為八哥扁鼻扁嘴
係人面前乜都咬唔到掂唔到，好似好辛苦咁
但你一唔望佢，佢就乜都可以放到入口

咬？

望實都咬啦
我嗰隻直頭叫唔停

好鬼衰仔，買玩具同比食物佢會咬得好辛苦
反而唔係佢既野就攞得好快

係
勁鍾意偷襪
越唔俾佢越搶

冇比罐罐既後果

你唔岩

拍死佢

之前係連登見到 cap低咗

我有啲figure 都比我隻大少做底左
從此唔再拆盒

單手拎起隻死仔
成個畫面好搞笑

仲想打爸爸

自己扮狗陪咪得

嘩，條管係佢既戰績?

已經爛到我唔想處理由佢

我屋企都係，等佢再大個D先一次過整

穿左會漏冷氣

有無介紹返可以點換？無乜頭緒

無咁易既

唔識
但係相信一換就要成條換
唔知會唔會俾人屈你搭棚

早知影低之前扔左個2張梳化

諗起哩個post
樓主隻貓整爆左部電視 然後個個屌隻貓
但係樓主一出貓圖 個個態度180度轉變
好撚好笑

某日放工番屋企見到既情景

用返梳化套啦

條仆街仔咬一咬個mon冇咗4 千蚊

最搞笑係打散咗仲扮可愛

鴨仔好慘😭

呢啲唔係用黎咬架咩

係，但太易爛，甩好多線頭會食埋落肚
家陣轉左買一個牌子叫charming pet既公仔比佢咬
咬左兩個月都仲未爛

表皮穿左唔會漏冷氣，見到入面條銅喉會有倒寒水，再爛銅喉先會漏雪種
真係要整去五金鋪買番條豬腸喉會就得，界刀一界就開，包番住佢痴番膠布就搞掂

]

勿相認

勿相記

thank you巴打

換豬腸得加啦，換有事個截。吾換都冇事，放心。
利申:冷氣佬

thank you 巴打
等佢地玩到咁上下換

見銅喉再算啦，再唔係去買餅阿姆紙痴左佢補番個面算數

我隻狗頭兩歲又係咁
但而家唔咬野

八哥天生智力就有問題好難控制

要減肥了

Cage me again motherfucker

八哥仔

我諗冇寵物勁得過呢單野

我諗鸚鵡嘅破壞力應該喺寵物黎講算好高，鋼籠同鎖都拆得到

八哥真係好得意

原本我都唔信
睇過片先知係真

喺fb見到

摩牙

買你老母 狗場完全係冇人道地方黎

有咩問題 隻貓咁得意 好明顯係樓主既錯 關貓咩事

買你老母

有無片 好撚癲喎

睇Eric Ko 學train la

有日衰狗係垃圾桶咬咗細佬用過既...出黎
仲要我去清理番

樓主隻狗又咪買返黎

好可愛啊 但點解唔train 下佢 有冇睇Eric Ko

呢個正

不如搵啲麻繩圍住條喉
好爬啲又可以換

佢好自豪整到呢件藝術品

變咗做一隻馬

痴撚線

笑咗好有藝術細胞
張枱咁都唔跌

？？

係條野太流

破壞力驚人

發覺我隻貓真係超乖

好 qq ar 整爛完反肚瞓地 超正

邊個app可以油到張相咁

你地係咪一齊住架

咁你繁殖比樓豬？

Angry bird黎？

領養撚真係煩撚過素食撚同氣候撚

八哥邊度有得領養
係唔係都屌咗先

唔知第幾對

暫時仲未見龜同金魚

你天生智力有問題 rip

打和～

你咪又一樣 睇下你個名

屌 大聲笑咗出嚟

鸚鵡天性係鐘意乜都咬....

邊撚到有八哥領養呀
要買都難買呀屌

以為趺咗落去想救咋

隻手指好撚好笑
狗狗：咩呀

我個衰仔咬爛晒公仔啲蛋蛋

犯人

唔算嚴重，但佢咬爛我個hermes......
嬲左佢幾分鐘

好有代入感

哥基好得意呀

睇佢個樣似無辜㗎喎

ikea 紙燈

食膠撕紙狗參賽

有 不過甩皮甩骨
我諗你都唔會考慮
btw

買都請睇清楚來源 香港寵物店好多都係大陸落嚟
搵吓香港有冇breeder

飲唔少

咪理班領養撚 睇岩咪買

比機會你買多個

屌

隻貓貓好靚

偷食龍角散

梳化

收埋我啲避孕藥喺鞋櫃底

補番圖

賣左隻怪獸就有錢買多個

好cute!!!
仲要扮慘

lihkg

成日跳上洗衣機唔知做乜

貼埋隻寵物個樣

菇黎？

仲要得得戚戚嘅樣

死曱甴

當左係佢地盤

屋企主子試過打到隻鴿要慢慢行番出屋企（唔係呢隻），呢隻休息左一晚就放生左

Pepe個樣本身已經夠慘 仲要比貓踩多腳

仲有跑步機
咬公仔但又識唔食棉花果下好野

貓：今晚lam lam脷

拆開哂

好MK 棟高過隻腳坐

我見過鼠屍，雀屍，昆蟲屍，四腳蛇屍

應該可以係5金鋪買黑色包冷氣喉果D一條條野
買條個窿大D既包住佢
仲有一D膠紙專用痴既 黑色既 4隻手指咁闊
睇你個位幾貼下可能要拄開小小咁包左先
有可能都要100幾十 但係保護到
膠紙可以比貓整到咁上下就咁貼落去 又好似新既一樣

奴才，叫咗你唔好去淘，去買MAde in Japan/USA

八哥可以好曳 咩都咬 咩都食
唔適合老人家
領養隻貓算啦

呢兩隻真係終極級

我屋企嗰隻最鍾意食完屎走嚟lam人

食屎狗

佢咁靚 你咪當佢表演仙女散花lo

美短？

尼隻野

岩岩返到屋企，影返最新戰績
有玩具唔玩
返到去仲好乖咁望住你，原來係心虛

相

真

張枱ikea買？

兩歲幾開始就冇亂咬嘢啦
而家淨係咬自己啲玩具
買親新玩具比佢都係為咗咬唔係用嚟玩
大部分玩具都唔襟咬
所以佢係得一兩件玩具

唔想你食避孕藥

鴨鴨慘死

一隻叫阿龍一隻叫阿Ken

八哥

隻手真係畫龍點睛

好得意

目露凶光

變左藝術品

仆街笑咗

哇 你嗰隻超級可愛!

屋企有隻藍絲狗
咬爛啲利是 連黃色switch都唔放過
扮多比都冇用

比埋左邊佢咬啦屌

雞髀好撚好味

送子觀音

冇得領養咪養過第二種lor，為左自己興趣就要助長狗寵物店同狗場，香港大部份寵物店係大陸非法狗場黎，本地狗場都係大部份非法經營，冇人買就dum出街棄養唔理。成日一時見啲相得意就話買話買，就係你地助長呢班人繼續存在，佢地存在就有寵物要受難。

相關新聞：

個樣好奸係勝利既笑容

為左自己興趣就要助長狗寵物店同狗場，香港大部份寵物店係大陸非法狗場黎，本地狗場都係大部份非法經營，冇人買就dum出街棄養唔理。成日一時見啲相得意就話買話買，就係你地助長呢班人繼續存在，佢地存在就有寵物要受難。

相關新聞：

我要進來了

隻貓整爆左個電視mon

呀..好可愛

左邊好似已經開發緊

買啲麻繩包住條管？

原來雀仔咁值錢
真係唔識想知值幾錢

成全你，全部都係屎

食完屎走嚟錫你塊面一啖仲可唔可愛？

可愛 想食

好似同你講睇吓佢幾叻

八哥真係好可愛

佢邊到有講？

領養係最on9選擇
比義工撚
買算啦

一星期好耐啦
我隻一個鐘就玩爛

最尾張圖

再破蛋而出

狗眼看人
絲打好靚

咁得意 咪由佢囉

係力學呀

隔住mon 都聞到

有料

那來的屎？

相比起大家我有啲弱，但我都係想逃獄姐

Shu!

車佢飛返轉

隻狗教緊你咩叫力學

呢條友仔，連門都拆咗呀

連跑步波都咬爛幾個呀

好鬼正

Angry bird

笑到

what app

銅喉佢都整穿？

我估只係傷左面果浸，對條管既保温影響唔大，包麻繩畀佢爬就夠啦

Shhhhhh

面啲海綿only

新年快樂

收埋你D藥

衰仔黎

富貴竹，，，對貓唔好，，，

佢個樣好開心

你唔收好又怪佢

兔嘅破壞力嚟講我認第二無兔敢認第一
不服來辯

#勿相認

人地就係鐘意嗰隻先想養，你就格9硬要人養第二隻，on99
我見撚到啲牛好撚慘流眼淚，就係你地啲仆街咁撚鐘意食牛攪到啲牛要比人殺，你地既存在就係令動物受難

im sorly
但8哥好QQ

呢個慘

平時佢唔會去搞佢 係個日我沖涼耐左啲 跟著佢就特登打爛attention seeking執左我兩個鐘

lihkg個app本身就有呢個功能
你揀完相upload前就有得edit

我試過比我隻兔咬斷左我拖版條線 搞到我觸電
你依啲好碎料

好體貼 點都留返少少木 啱啱好撐住張枱

我換左兩個拖板 我老母觸電成屋跳fuse
仲有我啲差電線先陰功

睇完依個post覺得自己隻貓乖到喊

最貴係我條15m長lan線
不過好在啲線有得買啲殼黎保護

柴柴好q

邊度有得買㗎？？
我個macbook差電又係多得佢做嘅好事
好貴㗎衰仔

仲要自己了起塊板食入面張紙

可愛就咩都做得？

hkaac幾好嘅 仲要耐唔耐都有名種bb
我隻八哥都係嗰度領養 嗰時得三個月大
攞咗返去絕埋育已經無再聯絡過luuu

哥基世一

慢慢碌落黎 一見到對鞋笑到仆街

玳瑁貓

仆街

個樣好高貴

呢款係咩雀？

用粗膠紙包返佢就算

西摩簡直專業選手

I know that feel

全部係抺手紙？

固姑咕

傻狗

我一見到嚇到嗌左出黎
可能再遲d就成隻雞食哂
個排近新年，可能佢都想食雞應節

cls

好可愛

其實隻柴咬黎表達好慘 佢係咪有分離焦慮 有冇睇Eric Ko

衰貓嚟 上次踩爆咗電腦moon

冇人想睇佢點破壞法
重點係隻寵物啊

哇 屌

巧打意

層樓要賣嗰時點算

你叫我啊

QQ

weeeee frenchie ar 點解對眼分得咁開

綽號 隊穿牆

係八八呀😍😍😍
佢做咗咩衰嘢都好，呢個樣一望住你就心都軟哂

好似去家品店買 我都係屋企人買
買完之後會好安心

呢隻狗用晒咁多年利是錢 都唔夠賠😀

鼎鼎大名嘅固咕咕

係熟悉嘅電線膠布 基本上全屋電線都有

放工返到屋企，隻新玩具變到咁，衰仔又唔比掉，女朋友幫佢補返
比返佢幾分鐘又咬爛，最後趁佢訓覺掉左

換
門爛換門
牆爛油浸新油

唔關事，佢好多玩具
係鍾意咬木

嚇撚死人咩

補返兇手，訓系度睇電視幾爽

關我地撚事咩屌你老母
你生存我夠話你浪費緊地球空氣啦
咁你唔快撚d去死
正賤種

代朋友po

「每次啲人讚我啲哥基好乖好聽話的時候 我就一定會 show我仔冬瓜大師的作品比佢地睇 叫佢地千祈唔好養狗」

一樣咬實唔放仲要嗚鳩你

講多無謂，睇圖

我記得有後續
好似係畫到佢成個多啦a夢既樣

係
依個位個殼cover唔到

隻貓踢爛加撒尿落部電視度

係，木材對狗仔黎講好好咬
我果隻主力都係咬木同布，膠咬過幾次就無feel

拎咗固咕咕返屋企？佢會唔會唔習慣？

唐狗真係好撚Q

好似有啲瘦

隻狗太多體力
咬d硬野消耗佢自己過多能量

天女散花

我覺得爛左仲靚 有種螺旋美

參賽作品

唔洗籠養?

照鏡j自己

我果隻又係好中意食呢啲玩具，後尾換布公仔又成日穿曬啲綿花出黎，後來買啲會咇咇叫嘅比佢玩，一咬就咇，佢聽到叫會停下有改善，但就要忍受屋企成日咇咇叫

隻狗定啲屎？

一碌落去就笑左出黎

算你啦

好靚仔

啲手腳咁撚粗
遲啲一定好撚大隻

你款膠邊度買
之前買過一啲淨係痴到四腳蛇
住唐樓好撚多米奇

坊間嘅老鼠板大都已經自己有吸引劑

邊度買唔係重點，重點係放嘅位置同技巧

啲毛好靚好滑

好靚呢個算啦

OKAY
可以原諒

笑左出聲

佢點拆的

你睇佢幾開心話你知佢幫你搵到好嘢

講多少少

1. Jerry仔一般都係沿住邊邊行，放四角一定冇錯

2. 老鼠屎位置，代表佢地常逗留嘅位，可以放老鼠籠/膠

3. 如有需要可自己加料用打火機燒香魷魚乾放落去

4. 一旦捉到，捉鼠方法就要轉

香港老鼠記憶其實好強，老鼠被困時會叫同掙扎，令到同伴知道有危險，短期內就唔會再中

希望幫到你，有興趣我再講下死亡地帶 同 根源防治

好有動感

好撚癲呀

你養左d咩

好正

好型

永遠買新床俾傻狗都會咁

八哥可原諒八哥世界第一

第一眼以為係好味小姐隻麻糊

1. 狗唔係拎嚟陪人

2. 八哥易有呼吸病 & 要常常清潔塊面啲窿窿那那，仲有每日要落街放狗都係基本。

你屋企有人有錢有時間心力盡責任照顧到佢日常&病況？

3. 領養不買賣是常識

玳瑁貓好似隻隻都差唔多樣

有都扮睇唔到
老狗永遠無人揀

配埋句caption

我隻狗4歲嗰時差啲咬爛度門

而家10歲都仲會抓爛梳化

佢話唔關佢事喎
你唔好屈佢

好嬲好嬲 唔俾罐罐

帶下佢地出街發洩下啦

好qq
想問西摩難唔難養 好想養返隻
佢地個樣好傻豬

唔撚想養未無人揀囉，人地諗住養一世，搵隻自己鐘意都唔撚得啊？
你唔撚捉哂住香港啲流浪動物返黎養？
屌你老母見到你呢啲大愛撚就燥
仲有乜撚野領養係常識，班仆街動物義工咁撚on9,你領埋我嗰份，我課金買好撚過比班仆街動物義工嘈，仲可以買到自己鐘既既類型

痴線養固咕故
當鬧鐘？

佢眼神係要你快撚啲執返

佢咬爛咗隻汪汪公仔？

好可愛hhhhh

見過有啲西摩狗主應該粗養，啲毛同個嘴都又紅又橙(估計係流口水唔處理)
夏天24小時冷氣就基本
我同老婆就一個潔癖一個強迫症
因為隻衰仔會跳床跳梳化
所以夜晚落完街返嚟會搞勁耐
落街玩個零鐘至兩個鐘 (視乎有冇撞到其他狗狗）
返到屋企清水洗手腳
再用狗狗清潔泡泡抹多浸同個身
抹完風筒吹返乾手腳 (太濕噏住會生瘡)
抹完梳毛又係個零兩個鐘
最後順便全屋拖地
一晚放狗連清潔就玩咗我5-6個鐘
同返多份part time一樣

笑左

義工救一隻動物返嚟，唔想隻動物再受傷害
所以先會咁多規矩

佢哋嘅角度係想幫動物搵個一世嘅屋企，
唔係幫你呢啲仆街傻鳩搵動物

有冇人隻貓同佢一樣咁多嘢講

成隻豬咁

有聲

巴打呢個回覆成功打消我想養嘅念頭
本身屋企有幾隻貓 想話將來加隻西摩
睇嚟都係養貓算

爛到露埋隻腳趾

睇完呢個po完全唔想養寵物
如果屋企變到咁我應該會發癲

你條傻鳩有乜撚野資格話人，啲規矩根本係滿足你班仆街義工既控制慾同為咗賺錢，我要你點就點，你個網唔撚得，要拆，要裝到我滿意為止，一定搵我用開既公司先得
大撚班仆街義工野不能盡錄，你未撚以為用啲on9 emoji就好撚型先得架傻鳩
仲有你答撚咗我點解養一生既動物唔可以搵自己鐘意嗰啲啊，你係唔係次次都養老野啊，你條撚樣，啲寵物死個主人唔會唔開心架？你條撚樣無性架？要個主人隔1,2年就傷心一次，你on9架？最無人性根撚本係你啲咁既仆街，你拎撚住你個偽善既心打飛機喇，on9仔

識咋傻

係真唔係啊

以前就我放返到嚟老婆抹
佢抹同梳毛嘅同時我拖地
成件事快好多
而家老婆大肚我就要包辦
真係頂唔順所以兩三晚先落去一次
好彩個衰仔由細到大都肯喺屋企屙
唔落街嘅時候佢又唔會扭計發癲
喺屋企就陪佢玩玩具同玩力扯繩遊戲發洩
weekend就帶佢去狗公園玩
好彩佢愈大愈乖豬
兩歲幾開始就冇乜點搞破壞
係唯獨貪玩同為食相信點都改唔到

你仲住緊bbq間屋嗎？

鴨仔變鳳凰

話說我滿心歡喜一手一腳砌間屋比佢
唔洗3分鐘

Garden party? 大象灰好靚

唔準買
淨係準領養唐狗

有潔癖你預左佢地1日拖2次地
每次1個鍾 仲要任何角落都想拖到
病態黎 佢地改唔到

痴孖根 忍者龜黎

好癲

攞返封利是啫，唔使咬人嘅
最憎八哥

異瞳美短
一定好貴

要睇醫生
血小板低

如果冇發現過牛蜱就排除係牛蜱熱
可能免疫系統自己打自己

要食藥 黃色三角形
每兩星期抽一次血
血小板升返就減藥
幾個月到
買定pill pocket準備早晚餵藥

食藥會抑制免疫系統
儘量唔好出街住

好奇部switch主機有冇壞

兩個角都比佢咬爛咗

一係就錯link 一係就錯字
比架麥拿倫你揸仲有剩嘅

不如試下去領養機構睇下有無啱眼緣嘅八哥先啦
叫親人試下領養就會比人單單打打 千遍一律叫你唔洗理d領養撚 反問買狗有咩問題 咁請問提出領養呢個建議又有咩問題？既然都係睇下合唔合眼緣 咁點解唔比等待領養中嘅狗狗一個機會？

咁多隻公仔 玩具冇一隻幸存

未裝修之前。。。兩隻仲係破壞王時期

[img][/img]

幫你對鞋疏氣無咁臭咋話

野狗嚟

好想逗下佢春袋

要啊 不過我同屋企人都成日放佢出來 有時無理佢就比個破壞王搞到幾乎全屋電線報銷

裝修後 破壞力細左 但係識揀左

chok 下個型仔樣當補數

hulk

why

呢個post 幾好， 俾d 想養寵物既人有心理準備會搞破壞

咬完垃圾
整個叻樣又串77再好爽咁曬太陽影你隻衰野柯屎比人睇
再影你發夢

本身第一張圖仲心諗咁小野都擺上黎，一碌望到邊個整成咁就笑左出黎

我屋企隻衰豬同你呢隻一樣樣
屋企啲電線比佢咬到爛曬仲要周圍柯屎

養依啲真係玩鳩自己
我養甲蟲鍾意點撚佢都得
幾時雪黎做標本自己話哂事

係呀，但係之前嗰隻哥太老死咗

養龍貓夏天係咪要長開冷氣

諗起好多年前屋企附近幾棟樓大停電就係因為有老鼠走左入電錶房，搞到bomb一聲燒左

樓上老鼠做乜撚嘢

btw 睇完發覺自己隻狗好乖

老鼠就全高清大圖
真正想睇既永遠都係得720p

Dump 佢岀街

下？
唔怪得之，我仲諗緊好似瘦左.....

好撚得意呀

西摩？

最愛食屎

依家嗰兩隻都係領養

8哥好少咁惡
你平時點對佢架
如果正常咁樣對法講真隻狗有問題建議唔好帶出街
隻狗有攻擊性而且咬過人

一日起碼玩一卷廁紙，由廁所拉一條出廳咬碎

買個有吸盤既廁紙盒算啦
都仲係識開嚟玩就無方法

邊隻眼見到異瞳

好q 幾多歲啊

好撚q

兩隻都係歌基？
咬拖鞋個隻好似唔太肥，好精靈
歌基太肥好似燒豬

個籠好似細得濟喎

好撚cute

呢班狗先唔會係寵物囉

繼續著

題外話

你屋企地磚同我娘家一樣，
唔知老豆老母當年做乜揀呢款，
想變返白小小慘到要用牙刷一格格咁刷

樓主張相真係影到佢好似通輯犯

想係咁搣佢

中共嘅寵物

張枱好堅

咬返佢蛋蛋，等佢感同身受

知佢哋鍾意老鼠但係估唔到連呢一種老鼠都唔放過解剖過兩三次從此無再用無線mouse了

另一隻係白色哥基
其實兩隻都有份咬
白色嗰隻醒目走開咗
得呢隻咁on9仲望住我

佢都係打怪獸姐

大家嘅怨氣都幾重

Yes

個撚個屋企都咁撚有錢

同佢講 點解要破壞我地嘅家園！

狗狗個啲係咪平時放唔夠電

點解咁勁

點解第二張有兩粒冠狀病毒喺地下既

佢個樣係
“嘻嘻，又係我咬爛你張五百蚊啊，
意唔意外，開唔開心啊“

白色歌基

咩post嚟
有冇傳送門

點拎咕古古入屋

參加下屆弱智寵物挑戰賽

我老豆嚟

鴨仔變小火馬

好好呀你 冇棄養到狗仔 祝福你地全家人一世平安開心

Ohmygod....好惡死

屌牠老味

香港邊度有西摩養

好靚

啲牙唔甩？

隻狗成口精 你屋企人有冇同隻狗嘴嘴

一樣pose

對比樓上嗰啲，好少事姐

呑咗

咁大整蠱

廁紙party

要剪指甲

置頂pls

個樣做咩咁愁 無野咬？

好得意啊

哇咁撚惡既
原來係寵物店店主

所以我食素lor

呢班係畜生

八哥唔岩老人養 死心啦
仲有 買你老母

係

一樣，咬到成地棉花，依家都係買咇咇公仔
我個隻最驚係噹噹，一聽到就走
尿墊又係，咬爛之後食入面d棉

領養啦如果有本事
另外八哥係咁多隻狗種入面身體質素好差果種
你係咪真係有咁既金錢、能力去照顧?

老鼠一向都鍾意匿喺啲冇乜人入去、多暗位、多雜物嘅地方

電錶房係一流嘅選擇，其實係好危險，見到一定要處理

有好多義工/機構冇咁煩的
希望樓主同其他巴打試一試先
生命唔應該用錢黎買賣

日日都可以聽佢地叫 好正

俾d 幽默感啦
睇個寵物post 都咁撚認真

幾分鐘你真係好愛佢

晏晝一唔喺屋企佢就會痾屎亂踩
結果要幫佢戴尿片

我仲有其他寵物嘅高清大頭

若這一束吊燈傾瀉下來

圖片中的不是肇事者
係佢啲仔女唔知邊個

以後唔敢用吊燈

無知一問： 保險包唔包咁既損壞？

下？ 點解ching 你咁講呢？

所以就破壞植物既生命？

咀都歪埋

佢下半身d一撻撻
我隻狗都試過

驗血會驗到
二百零蚊一次

呢隻豬生得咁似狗嘅

3隻腳就夠 你做咩要畫蛇添足？

之前閹果時有驗過，報告都靚仔
肚仔啲紋好似係天生，唔係血紋
唔該ching

Pugpug

因為細個既時候有人送隻左bb八哥比我地，所以之後想養都會想簡八哥。

我都留意左好多領養網站，就算受傷/老既都無所謂。
我等左幾年都係得幾隻仲要勁快比人領養左。

我只係見到有人po 八哥既相先心急想問下，因為八哥基本冇領養，所以想問下邊到買，冇諗過會引到咁多人反感。

係道德上的確係無理由會支持買賣寵物，我只係出於一時私心，想同家人養番隻八哥。

影到好似batman咁

偷咗我個呠仔糕黎咬

巴打易服癖？

明白你想法
我唔知應唔應該勸你，但希望如果真係買，可以用心搵一間信譽好既人道繁殖
或者你入fb八哥group 講清楚唔想幫襯唔人道嗰啲breeder，希望有人可以幫到你，不過一定有好多打手sell 自己，小心中伏

我搵過好多寵物店同狗場，我覺得都係好伏。所以一直冇買，係咁岩見到依個post有好多八哥，想問下有冇人會有好既breeder 寵物店推介。

不過事實上應該唔會存在依樣野，都係諗下算啦。

衰仔對鏡頭好敏感
佢本身瞓緊覺
我一拎電話影佢佢即刻擘大眼望住我

唔好理班領養撚啦 死都要迫你領養/要你轉種
夾硬養隻你唔中意既狗你會對佢好咩？
從來唔係買家仆街 係香港對breeder監管不足做成咁多唔人道既事
但就要買家硬食比人屌

好像你有問題多d wor

Lm

失散兄弟hello 你個衰豬啲毛色好似均勻啲仔定女啊

你真膠假膠？呢度連登黎架，女過左三十歲都俾人講到做雞都冇人屌冇人想埋單啦，何況隻狗

剪曬佢

雪種喉保溫嚟
爛咗會一地倒汗水

我就係啲仆街傻鳩，所以唔好叫我去領養，無謂浪費大家時間

Tinder

我個條都係 不過打橫
佢當catwalk咁行仲咬到一個個洞

如果唔介意 同埋有信心照顧年老八八的話
可以留意下阿棍屋
阿棍屋專門照顧d年老狗狗架
有幾隻老八八
前幾日有隻16歲走咗
領養page之中我覺得阿棍屋真係數一數二好
不妨留意下啦

貓：點呀？整花少少你塊牆啫？駛唔駛左影右影呀？？仲有張疏化係我架！我想點整咪點整囉！

順帶提一提
唔好入八哥大聯盟
藍絲group

你係家姐? 好撚尷

輕鬆

個樣可憐到極致

進擊的巨龜

咬爛左一個，所以新年後又買多個新既比佢，
依家新果個又甘唔多咬爛...

係呀，係IKEA 買
原本諗住買來陪佢
依家隻公仔淪落到比佢Un/當獵物咁咬來fing

有

養貓係做佢哋隻狗
貓：shhhh
我：ok知道大佬話事

犯人：

留名 屋企啲Jerry多到要搵朋友貓貓啲屎驅邪

成日追住我隻手泥咬

$25000買番黎

係呀gp36 大象灰最經典

我冇你都唔準有！

冇計啦 養得呢隻怪獸都預左屋企啲野比佢咬爛哂

原本我放遠啲 跟住我姑媽將我個袋放係籠隔離
所以我嬲我姑媽多啲

佢好憎坐車
次次坐車都大叫+爬黎爬去
另一隻就鍾意坐

有好多義工/機構冇咁煩的，我以前領養過隻哥基，其實唔煩，大家都係為動物好

你條仆街植物唔撚係生命啊？
你知唔撚知你食緊野嘢喊撚緊啊？
就係你啲既咁既人令到植物受苦

有冇同返佢講？
好尷尬

通常大隻/稀有少少都5位數，但係有時價錢同智力成反比

諗到個畫面 搭緊車笑左出聲

突然覺得屋企果兩隻好純好乖好斯文
冇乜整爛野

第二張跳起影得好gag

咁Q又唔捨得打正一八婆黎
另一隻除左細個牙痕咬梳發 依家已經係零破壞 乖仔黎

係.....
我隻灰鸚$6000買番黎 醒到仆街
呢隻$25000 但蠢到仆街

content farm就唔好post出黎啦笑大人個口 植物冇神經細胞唔會感覺到痛楚呢個係中學都有教，中學都未讀完就唔好出黎拋書包係到呃人啦

佢個樣完全係：我唔知！我唔識！我睇唔到！唔關我事！

多數唔包要睇你買咩保 因為好少人買全保 大部分人都係買淨係包你撞到人個啲 但自己架車有咩問題全部唔包

痾得咁準

人要生存就必定要進食，生命係一個循環有生必有死，點樣係呢個循環入面減少大家受既痛苦，呢個先係重點。植物冇神經細胞，唔會有痛既知覺，所以係比進食動物更道德。

同埋而家講緊唔好幫襯寵物店買寵物，你唔好扯開話題啦垃圾寵物店主

呢d傻鳩
又係度無限滑坡想話你食肉你唔係聖人
所以無資格話我地幫襯黑心狗場正仆街，打和super

on99
你自殺死左佢丫笨
叫人唔好幫襯黑心寵物場就講撚到連呼吸都會殺死微生物既非聖人就冇資格
垃圾腦

科學唔撚要黎推翻架？你條on9
啲研究資料唔可以有更新？唔可以有新既研究？咁唔撚要科學家喇
你既學識只係中學生咋，柒頭
幾百年前人類一直都信地球係平，你條撚樣信地平論啊？
仲有紅字顯得你更柒

閪狗次次都扮無辜

完全暴露左自己係用content farm周圍呃人既垃圾，收皮啦你

貼埋d生到生殖器同腸都係身體外面既狗狗丫嘛
雖然你就算貼埋，班友都會話：唔知 我睇唔到

你隻狗係咪計緊幾時先可以離開屋企

覆我喇柒頭
紅字唔撚代表你啱啊

呢啲真係要搵trainer

動物保護包括狗呢就大把科學研究同議題
菜有意識到應唔應該保護仲有十萬九千里
一係保護菜叫人唔好食菜你咪推廣下囉
聖人

八哥太可愛

咁有冇權威既科學文章黎證明呀？？？你個啲content farm黎嫁傻閪，識唔識分content farm呀？？content farm都唔識分就咪撚出黎同人講科學，同埋係呀我係鐘意用紅字粗體大大粒呀我驚你睇唔撚清楚我寫緊乜呀垃圾

真係唔知樓主可以pin

以為你唔認同我意思怪錯左你

冇你咁得閒呀寵物店店主，冇生意做係到un腳mon post周圍搵啲content farm黎呃人，好撚忙呀屌你

唔識駁就係到話人寵物店主，駁又唔識駁，同你地on9講完全無意思
一個point 都駁唔到，唉
智障兒

好靚仔好charm

叫人領養係好事
真係對品種咁執著咪搵良心breeder
樓上呢d黑心狗場繁殖場都有人撐真係戇撚鳩，隻隻貓狗困係籠瘋狂生，隨時成世未見過陽光，生到重病就扔出街，新聞咁多又扮睇唔到
有d人又話消費者點點點，無能政府唔管就人民憑自己個良心去罷買架啦，唔係乜野罷睇tvb罷食藍店呀？定係根本wfc動物境況，咪一句「我就係咁自私」咪算，拉消費者出黎講合理化自己做乜鳩

動物保護包括狗呢就大把科學研究同議題
菜有意識到應唔應該保護仲有十萬九千里
一係保護菜叫人唔好食菜你咪推廣下囉
聖人駁啦柒頭

上撚咗科學期刊架柒頭
自己睇下先出黎柒喇

小馬寶莉

同埋滑坡撚又係戇鳩
叫人唔好幫襯無良黑心虐待動物繁殖場，就扯去食唔食動物度
食素又話菜有生物，食果者又可能屌你呼吸有微生物，不如自殺

屌你老母駁唔到剩係識滑坡，黑心繁殖場多謝晒你地

攬住手手

我仲乜撚要駁？
我鐘意食牛鐘意食菜啊
我知佢地痛苦我都要食啊
我唔撚係聖人，我係普通人
我無野駁喎柒頭

post 期刊篇文比大家見識下？係咪直接證明左"植物會感到痛楚"？你個content farm淨係話"有聲"炸，我行步路都有聲呀，我隻鞋係咪好撚痛呀撚你

咁你咪好叻叻，自己乜都食就去judge人食菜你原來唔係聖人，係戇鳩仔

「動物保護包括狗呢就大把科學研究同議題
菜有意識到應唔應該保護仲有十萬九千里
一係保護菜叫人唔好食菜你咪推廣下囉」駁未呀戇鳩仔

桐桐真乖

用有線唔會咬老鼠（mouse)尾？

你cls

跪求傳送門

唉屌,我果隻又係咬爛哂d 牆角
乜鬼都咬我真係想咬佢

寵物

玩cosplay

夏天中午至黃昏嗰段時間開比佢，其他時間就幾把風扇直吹

好圓

灰色嗰隻而家1歲，白色嗰隻就半歲左右

屌你條人妖

個衰仔心水清

之前啲玩具都好快咬爛
之後把心一橫買左款專俾大狗咬既巨繩
依家已經咬左一年有多 好襟玩

有暗示番 尷尬到爆

勿相認

都養左佢兩日嫁

撕殺同類

半歲哥基

咁大拿佢？

咕姑固

佢腳下隻比卡超

屙完屎自己搵廁紙抹

咬鞋係嬲你成日掉低佢

不少家中養有毛孩的人，只要不在家就擔心道家中毛孩，會趁機做出甚麼「好事」來。但原來搗蛋的不止會跑會跳的毛孩，原來連平時行動緩慢的烏龜亦會令主人頭痛不已。台灣一名網民近日回到家後，甫打開門竟發現家中水浸，罪魁禍首竟是屋主所飼養的烏龜。

屋主走到陽台後，發現原來是陽台水浸，積水令屋主的拖鞋及其他雜物都浮了起來，至於罪魁禍首仍然裝作若無其事，悠閒地在一旁滑動手臂，享受自己「一手一腳」建成的私人游泳池中。

隨後屋主發現，原來是陽台的水龍頭被烏龜扒開，加上木塊擋住了排水口，因而引發這種悲劇。屋主只好哀號：「之前有新聞報道狗狗把家中弄得大淹水，沒想到會發生在我家」。

對於這宗「家居意外」，網民紛紛笑言「烏龜口渴了」、「牠不想當陸龜想當海龜了」、「是不是要叫烏龜罰站？」。

仔仔黎
就黎六歲啦佢今年

有納稅有份養...

屌鳩佢 1日1單

Achieve到呢個女人視角

你地搵咁細個地方困住佢地。佢地緊係搞破壞架啦。 成日流流長。唔搵野發洩下d體力點得。一係就日日落街比佢跑兩個鐘

個頭仔圓碌碌

按摩椅d 線比佢爛斷咗
有次仲懷疑佢電到

見到大家戰績忽然覺得好安慰
我隻狗最多都係試過屙完尿係廳中間再去我房拉我條褲去遮住啲尿同屙尿去我對鞋度

第一次見大龜用尿片
好搞笑
sor

你屋企係咪好嘈

春天比較嘈尤其屋企隻仔同女唔鍾意對方，成日嗌交

純粹角度出發點唔同
玩甲蟲係生物學+藝術品嘅結晶
甲蟲係日本最熱門寵物及標本之一
你話我cls即係.....

Cls狗

仔唔知係咪仔跩啲 佢而家仲有無咬爛嘢？我隻衰豬兩歲幾咋 之前屋企張電動梳化都係佢整壞比我老母話到我

勁可愛！

比高

咕姑固 咕姑固 咕姑固

大龜可以屙好多屎

手殘俾左負皮
柴柴好勁

但佢太得意，好唔捨得鬧佢
不過好彩佢屙返成條腿出黎

養咗幾多隻

犯人：

壞事：梳化墊 前後都刮咗個大窿

1. 打晒冷震 屌

案發現場

兇手

唔使用力嘅，反鎖門就得啦

琴晚番去見到咁 穩佢入籠鬧佢 佢就去扮無辜訓覺

勿相認

個樣勁無辜喎
唔好屈佢

咁好笑
真係好狗

呢排隻貓鍾意玩水機日日返屋企抹地

送比各位奴才,I Know That Feel BRO!

真係好撚on9，下下都叫人領養，搵啲義工又煩撚過閪咁，比埋哂啲on9理由ban人

又唔比人買，領養又ban人

呢隻都好有動感

好似好大個咁今年貴庚

我個隻個陣又係咁 之後扔咗部機用兜算

整多幾張正面靚仔啲

我出街遲咗返屋企開罐，跟住主子係我面前推棵年花落地

5/6歲呱，領養返黎。個原主人咩都唔知

貓貓好霸氣

你竟然夠膽買年花

意外嚟啫，衰仔想搶返封利是咬錯落我手指
平時日日出街，好鬼乖嘅
btw 佢4歲俾人棄養，有綠俾我領養到佢

塞個嘴入去個樣好可愛!

唔係長困㗎，大家放心

Mix 銀狐 松鼠

犯人主動投案

小熊貓？

盡責好主人

我屋企都係呢隻款拖鞋

專登屙舊靚屎俾你呀

買你老母，唔識自己陪呀？

用手推開架車仔 呢個小霸王

比佢咬到咁 哭撚左

咩貓黎？
好靚

唔通係狗肉煲

Cls竟然屙得返出嚟
佢身體無事嘛

:豆腐渣工程！

個樣inch到

個pose

貓屎唔建議

首先我搵唔到有文獻記載咁做有效（唔好信content farm)

而貓屎週圍放本身都已經係一個衛生問題
另外就算當有效，全屋咁大，你放得幾多？

治標不如治本，屋企裏面都多嘅話，代表Jerry 仔可以好容易由外面行入到嚟

你要從裏、外都睇一圈
直徑大過6mm 嘅洞都要封好、用鐵絲網

門縫要加門擋/貼Gasket

當然實際都係視乎現場，做完希望會有改善

啲口罩

好白好得意

好靚仔仲好得戚

咪仲著到

個尿片

有條腿係比舊屎包住左
冇事呀，好健康
個日我勁擔心

Cls咁惡

Cls會唔會吞咗啲零件落肚

Cls
佢消化都幾好

唔準裝假狗

屌你老母呢啲我唔養呀，樣賤畜牲黎架。

呢個太激了Cls

成日係地氈柯屎柯尿

十分肥美

好兄弟!
2隻都好QQ呀

好有畫面感

佢個鼻哥仔放咗喺塊板上面

咩蟲都入哂嚟屌

親自照顧過好多繁殖場唔要嘅繁殖機器，啲狗女啲乳頭企係到都會掂到地下磨到損曬，有人行去佢後面就會攻擊（因為係狗場繁殖時狗公就係係後面騎上去）；狗仔就下體爛曬發臭；當然生到周身病痛，三歲身體技能好似十幾歲，cancer 青光眼 關節退化呢啲例牌黎。

我唔反對人買，as long as 啲買家帶埋啲生到殘曬嘅爸爸媽媽翻去一齊養

佢好搞笑架

Gp? 夠鐘換Lindy 囉

佢咬爛個袋之後我放左佢出籠 佢仲要跳舞 死仆街黎

賣左隻怪獸都唔夠錢買lindy

Load咗4秒先知舊嘢爛咗

人地食火龍果，佢就食唇膏😤

笑死 扮晒蟹

灰鸚好難會有6k價.. 通常都up
葵花係咪成日都9叫

執著品種咪用心搵良心breeder囉
幫襯狗場/寵物店就正仆街，大把虐待新聞有得睇

因為我隻灰鸚養左7年幾了
以前5千左右都有
係..葵花超煩 成日鳩叫又神經質
我樓上都有隻 有時佢個隻叫 我個隻又叫

兜無玩?
我個隻玩到4隻腳企上部機到

你地住鳥巢？咁多人養

住村屋
所以佢地嗌破喉嚨都得

好搞笑呀佢

花少少唔用得咩

用得 不過咬到啲皮都起埋
拎左去皮革修理啦

痴撚線咁人哋係鍾意八狗嘅話憑乜要人領養第2隻種？夾硬拎返屋企一大個變樣衰咪又有機會棄養好咩？

最中意睇人屌柒班偽善撚

呢啲係垃圾狗， 冇人寵稱唔上寵物

唔曳個時係幾得意既

見過狗仔條J生到爛左連埋d器官跌出體外但政府無能

咁咪唔好撚養lor屌你老母，講到自己鐘意就一定要得到咁，我都好撚想啲仆街全部死晒呀，你係咪而家走去同我跳樓呀屌你老母，鐘意就冇問題，鐘意就得嫁啦，轉頭啲有錢佬話鐘意睇人街頭撕殺你係咪第一個仆過去死比佢睇呀屌你

八哥唔曳既時候都幾乖架

FBI

痴撚線嫁你地

巴打又唔駛咁勞氣既
總有人見到呢d繁殖場虐待動物既新聞，都掩住良心照幫襯，呢d人點叫都叫唔醒

有d木質地嘅棒 係食得落肚 要買呢d 玩具唔夠佢地咬

冷靜啲先巴打，香港仲有好多好既動物機構既，出名就例如毛孩守護者，八哥既話都有唔少Group 周不時有領養消息既

上脾肌肉好強勁

最尾張相佢好似講緊「唔關我事架 我咩都唔知呀」咁 好得意

兜係靜止水 唔會玩
我個隻係係咁撥水出嚟仲要Fing
打手手

咁你咪去殺人囉 想我死點解係叫我自殺呀？你黎殺我丫嘛！ 所有野都係強者為王架啦 人地想養名種就要俾你屌老母架喇咩 好好地宣傳領養代替購買唔撚得？講撚到全世界只可以領養咁
我都係養唐狗但唔會企道德高地督撚住人個頭話9人唔領養囉
紅色大字唔撚會威啲

我個隻都有
朝早加完水,夜晚返去玩哂

隻貓個樣咁特別嘅
我第一次見方型面 勁似動漫貓
我睇啲公仔以為係狗咬爛 笑死
隻simpson

見到大家屋企既狀況，我感到非常欣慰

其實d繁殖場咁撚仆街去到虐待動物level（前面有link）
叫人唔好去狗場都叫企道德高地咩？真係好高咩？雖然樓上位巴打係激動左少少

我覺得領養係一件好好既事
但如果要揀特定品種又真係領養唔到咪搵breeder
繁殖場真係要不得呀

佢啲態度係閪丫嘛
人地問下有乜鋪頭推介 好聲好氣講唔撚得架咩
好似你咁講領養行先 再搵breeder 千祈唔好繁殖場咪算囉係要老母前老母後做乜9

原本嘅樣

好得意好無辜

本身養唔養寵物呢樣野已經係一個道德問題黎，有乜理由人地有手有腳，本來係野外好地地可以生存，可以周圍走自由自在，而家一出世就要成世跟住你等你想喂佢先有野食，要你鐘意先帶佢出街行？呢個都只係咁好彩隻狗比人買左番去既結果黎，冇比人買個啲，生多左出黎個啲，有病個啲，係會比人dum出街。野生個啲都仲有媽媽教佢生存技能，呢啲被棄養既係冇任何生存技能，只會慢慢餓死。都未講非法狗場既環境有幾惡劣。如果狗仔唔係冇人要，自己一個生存唔到，唔該諗下佢成世要跟住你，成個奴隸咁冇晒自由，係咪一件好事黎。可能你見啲相啲片入面啲猫猫狗狗都好開心，咁係因為佢身邊真係得你一個，佢真係當你係親人咁，但佢既親人唔應該一出世就係我地人類，而應該係狗爸爸狗媽媽先岩呀。

我明你講乜 但世界就係咁樣 屌9人係唔會改變到
就算好聲好氣都大把閪人唔會聽
你講嘅嘢我都有諗過 唔止寵物添啦 所有我地呢一秒有份享受嘅嘢都係剝削緊其他野去換取返黎
但點解人類會變成支配者影響成個世界？你同我都唔知
愈諗呢啲只會愈唔開心 有時真係唔好咁執著同代入個角色
我地生活喺度只有幾十年時間
咪盡自己力量去積德囉

屌，講到離撚哂題

嘩同我屋企個件咁似樣嘅

你喂左咩俾佢食？

你係咪想來一點？

herman miller?

跟本有你同動物既地方就無絕對道德
你所住既地方本來都係動物活動範圍 咁你係咪唔用地起屋？
只可以平衡同減少對動物既痛苦

黑心breeder係仆街
但如果breeder會關心狗狗健康 有足夠地方比佢住 會每日帶佢出去行
而新主人又養到佢中意既狗種養佢一世
咁樣對狗主 母犬同幼犬都係最平衡既做法

有愛心領養動物係好
但唔係每個人都接受到有病/有行為問題/唔中意品種既狗
何必強迫人領養而唔係根源改善監管黑心breeder既問題

旁人睇好可愛 真身感受應該係灰撚左

有人 唔係你 自膠

出街返到屋企見到隻狗拆屋嘅正確處理方法係點?
平時係屋企佢唔亂咬嘢 我唔係屋企就咬牆角咬紙咬遙控 淨係唔咬玩具
隔咁耐先罰 佢應該唔知自己錯啲咩？

乜都擺入口
勁為食架佢

如果個個都好似你咁講「養一生」所以要買一隻鍾意嘅名種狗，
咁就唔會咁多臨老被棄養嘅老狗病狗
好多人就係享受動物盛年最健康可愛嘅日子，唔會承擔佢一生

點解一定要買返嚟、一定要係BB先係最鍾意？
領養就唔會搵到投緣嘅？

動物實有死嘅一日，如果你咁撚驚傷心就咪撚養

你諗清楚自己係反義工定反領養？愛動物定係愛自己
明知繁殖場點樣虐待動物都仲要買，被人指穿咗就發惡
label 人地「偽善」「動物撚」「大愛撚」「義工撚」唔會顯得你正確啲

咩狗黎

煲咗佢啦

呢個世界根本冇絕對道德添啦 夾硬講都有既，但應該耶穌都未必做到
咁係咪因為冇人做到聖人所以唔駛講道德呢?呢樣就係我係連登成日見到有傻仔犯既思維謬誤，但凡你推廣有返少少道德既野，佢地就會拎一個超高標準黎judge你冇道德所以冇資格出聲
例子你叫人唔好踢d流浪漢，佢地就會問你「咁大愛點解唔叫埋d流浪漢返屋企休息？」唔係既你有咩資格叫人對d流浪漢好心？唔比人唔鍾意流浪漢？

以事論事，呢d黑心繁殖場就係應該收皮
但政府無能，大家只能憑良心唔幫襯

屌 贏咗啦 聽主人話破壞左成個城市

完全認同
其實好多被棄養既都係名種狗狗
點解講到養名種就一定唔會棄咁

狗狗：下一次就咬你隻手指

比比比多多都比

執齊d碎片排銀行叫佢地幫你處理啦

係咪仲好細個？
呢個post應該好多人都感同身受
我嘅應對方法就係唔理佢唔鬧佢
默默執完之後我等自己冷靜返先睬返佢
如果有邊次返到去發現佢冇搗亂嘅就獎佢食粒零食
(其實佢未必知點解有獎勵)
屋企許可嘅話就裝隻cam，最好可以講嘢嘅
出街嗰陣開嚟望下
見到佢破壞緊就NO佢
冇搞搞震就讚佢good boy/girl
我自己就發現屋企個衰仔2歲幾開始無啦啦自己生性咗
有段時間開始我哋一出街佢就乖乖地瞓覺
初初就都會屙屎屙尿(平時都會肯喺屋企屙)
再過多排直情屙都唔屙齋瞓
幼犬時期係難頂㗎啦
要相信佢大大下會乖
加油

嘩 係啵 我果隻係女仔

比比比
孝敬大佬係應該嘅

咩狗黎。。好靚仔

好彩你個張唔係貴梳化
我個張芝華仕...
心都碎9埋..

呢隻鴨我都有買..
用熱水浸完之後..二話不說即刻扔入垃圾桶

叻仔！

我已經算好好
聽過有大狗狗主講已經放棄咗
屋企唔買梳化淨係坐餐椅

養貓仲買紙製家品

望第二次先知唔係菇

玩玩具

你個個都唔覺眼 不過Hermès 係慘啲既
我個袋變左猫抓版

唉...

呢啲只不過係冰山一角....

真係要裝cam 得閒開下cam stop下佢哋

咬親你佢有冇唔開心

嘩 好大力喎..
不過係佢哋面前真係嬲唔落

戰績太彪炳，難以盡述⋯
最崩潰係噴屎⋯
好玩唔玩走去玩屎
每次做完衰嘢都係最後果個死人樣

點解咁似樣

人都癲

冠軍

應該細個先會咁 牙痕/發育長大都好影響心情
多啲陪佢啦

梳化個窿逐漸變大

係細個呀，兩歲後開始定了，母倍感安慰

兩隻破壞大王

第一時間諗起伊藤潤二 人間椅子

有無狗勁過我個隻成個airpod 咬碎咗

唐狗啲衰樣真係好on9又得意

貓真係一種戇撚鳩既生物，兩隻貓係1+1=3咁戇鳩

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度

呢個post真係好好睇

佢幫你加啲vintage感覺

被逼養畜生

咁啱！我隻衰妹都係女

係咪餵咗佢食搖頭丸

Vin佢個頭 我就嚟Bin佢哋Tim ah..
個刻真係心痛都爆炸
所以話養喵絕對鍛鍊EQ好拍檔

個死樣好得戚

唔通窮人養寵物咩 自己都未養掂

唔講唔覺，真係幾方

而且仲有好多on9 pose，呢個係當左個玩具係真雀仔要捉入床下底

好少可肯慢慢睇追曬成個post正啊

同款 一個鐘就無咗啦

新買牆紙變左貓抓板

選手啱啱參賽

放入籠咪得

日日都知幾點日岀

凱旋行？？

D雀好撚慘
成日比人困住坐監

成世人唔知有幾多機會可以享受陽光同天空
明明生為雀

佢完全係問緊我：我係咪巧叻叻丫？

比我真係唔知嬲定笑好

諗起貓頭鷹圖
o rly?

女仔黎？好精靈呀

其實淨係用黎擺就好

我哋會上繩罰佢坐，然後攞佢咬爛嘅嘢放喺佢咀邊粗聲粗氣咁鬧佢，等佢知自己唔啱。
之後繼續罰佢坐，期間完全唔理佢，同埋執嘢
一段時間之後先放佢

隻咕菇固好瘦

男仔黎

勁得意喎 對眼水汪汪

仲以為係狗咬到咁，碌到落去笑咗
最尾個張好可愛

成張mugshot 咁

事實係你同我都年年比錢養緊佢地

見老母食腸又識自己搵黎食

最尾果張相門上面貼果張告示好得意

佢幫你啲門修哂邊

我覺得最緊要係做足功課，搵d 非黑心，人道嘅寵物店/狗場去買。

臨訓覆post 係咁上下，請見諒

以前隻兔推走塊檔板偷走入神樓食啲貢品
每個蘋果咬一啖 揀個最甜嘅食
又偷食花旗蔘定黨蔘

有無兩紥

尿片防唔防水㗎btw 好cute呀

冠軍係你喇

我本身都想入嚟貼下圖
愈睇愈發覺原來我兩粒大佬都好乖

你說得對的！哼

防呀，係用寵物尿墊做嘅

好過癮 之前識人執左2隻傷嘅古古養 好返再放出去 個啲勁惡 係咁想喙我 我伸手比佢 嚇死我

係咪仿效加菲貓樓主整個告示得意 佢識唔識睇

咬撚爛我啲錢

金剛黎講算留力了

Fb見到

呢個勁

煮撚左佢啦

碎紙基

佢個眼神

間屋裝修前有一日黃雨，隻死嘢驚到抓大門搞到成個窿。之後度門慢慢「解體」（不停有木方跌落嚟）。好彩之後裝修！
is

elly?

same！佢入神樓偷食糖後尾老媽子搵條紅遮住個兜點知佢都搵到出來食
擔走來食叫都唔聽要喺佢個嘴度攞翻出來
有時我一話佢佢就緊張走佬啦 點知就掃跌曬神樓前面擺嘅水
我媽而家搵個袋仔入住啲糖先擺係個兜仔度

金毛好可愛完全唔捨得到鬧佢

佢咁樣食人嘅零食得唔得架

我呢隻發脾氣都都用翼打我2巴

唔知咁耐仲有冇人睇
佢一返黎就搞到屋企咁，仲咬爛咗我對airpods搞到我要去apple store買返個case返黎成五舊幾水

勿相認

好彩airpod淨係爛個盒

佢個樣仲要係「我係咪好叻呀 快啲讚我啦」

除咗大門（見#879）仲有幾年前將成千蚊嘅Sealy狗床徹㡳毁滅🤬🤬🤬🤬

摩牙
好得意啊

覺得你講得啱 但係你真係好撚煩 用紅字好撚型咩

廚房都有張，佢會專登行過去撕佢落嚟咁囉

真係好似

根本就係想 show 自己隻得意龍貓

次次all屎啲毛係咪都有屎

係咪清水灣道附近既村？

仲係細狗嗰陣嘅戰績 第n 張梳化

狗狗們 陳年往事都攞出來講

個樣好正
完全嬲唔落

針線盒小心食咗啲針呀

牙力驚人

眼神相當狗眼看人低個狗眼

之前養兔仔 全屋冇一條電線係完整
咬爛咗唔知幾多個鍵盤同滑鼠

唔知做乜發脾氣周圍柯尿

挑戰一下

屋企隻唐狗由細到大都冇破壞過
bb時期都冇咬爛過嘢
就算啲零食放低處都唔會去咬爛嚟食
算好彩定佢冇飲孟婆湯

生命唔應該買賣
笑我左膠都咁講

共產黨寵物：林鄭 --- 香港

應該唔洗貼圖，貼咗實俾人屌老母

我阿隻法鬥同我隻貴婦都係，睇完呢個po懷疑佢唔係狗來

留名研究

重點去咗邊

啲貓搞到全屋水浸

我指隻貓去咗邊
大家入黎都係想睇犯人

好叻 識剝黎食

個樣串到

支持棄養

全部牆爛晒

唔會好嘈咩

完全唔撚驚你

Sum sum

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

老發表示認同

算撚數吧你地人渣黎
冇能力冇愛心冇耐性
死霸爛霸完玩到隻b大就掉埋一二邊
憎人富貴厭人窮
班小動物遇到你地同俾人虐待咁上下

唔係呀喺元朗

狗狗毛色好靚

一個咬石頭 一個食泥
最後棵野rip

張紙......唔係尿墊黎？

呢隻仆街狗平時唔搞破壞
但係一落街就好鍾意聞人裙底
尤其係旗袍有條罅嘅
我自己都未聞過

做狗好過做人

係呀

post犯人個樣出黎

睇下值唔值得原諒

張櫈係咪都係佢傑作

原諒佢

係依加又大左

磨牙磨牙

係咪美國愛斯基摩

我都唔肯定，比你咁講又好似有少少似。佢2歲，8kg

來拆家吧

本哈來參賽了

個窗簾笑死我

我屋企都有隻 香港好少有

但佢唔係純白，有啲位嘅色偏黃

你睇下似唔似

似 呢隻種係得白色同cream色

我一直以為佢係細身銀狐

愛斯基摩係大隻d 多數都係外國帶番黎 香港我未見過 但好似樣

可唔可以比我睇下你嗰隻？